點解Expelliarmus要譯做 去去！武器走！

明明其他技音譯都聽順口幾好聽

伊莎貝拉阿嬷痾屎

Bu你呀嬤!

屌